警訊：騙徒自稱警察卻從沒出示委任證

左上圖第一幅圖寫住64?